{
    "(:count reviews)": "（：计数评论）",
    "(:count)": "（：数数）",
    "(Shipping fees not included)": "（不包括运费）",
    "-- None --": " -  没有任何  - ",
    "-- Select --": " -  选择  - ",
    "-- select --": " -  选择  - ",
    "1 Review": "1 条评论",
    "24/7 Support Center": "24/7 支持中心",
    "404 - Not found": "404 - 未找到",
    "404 Page Not Found": "404页面不存在",
    "500 Internal Server Error": "500内部服务器错误",
    "503 Service Unavailable": "503服务不可用",
    ":count Reviews": ":count Reviews",
    ":count Views": ":count Views",
    ":count decrease": ":count decrease",
    ":count increase": ":count increase",
    ":count items": ":count items",
    ":count more": ":count more",
    ":count reviews": ":count reviews",
    ":customer has requested return product(s)": ":customer has requested return product(s)",
    ":name doesn't support :currency. List of currencies supported by :name: :currencies.": ":name doesn't support :currency. List of currencies supported by :name: :currencies.",
    ":name font family": ":name font family",
    ":name font size": ":name font size",
    ":number Star": ":number Star",
    ":number Stars": ":number Stars",
    ":number product available": ":number product available",
    ":number products available": ":number products available",
    ":percent% Off": ":percent% Off",
    ":price for :total item(s)": ":price for :total item(s)",
    ":product is already in your compare list!": ":product is already in your compare list!",
    ":total Product found": ":total Product found",
    ":total Products found": ":total Products found",
    ":total products": ":total products",
    ":total review(s) \":star star\" for \":product\"": ":total review(s) \":star star\" for \":product\"",
    ":total review(s) for \":product\"": ":total review(s) for \":product\"",
    "<span class=\"et\">Browse</span> All Categories": "<span class=\"et\">浏览</span>所有类别",
    "A new version (:version / released on :date) is available to update!": "A new version (:version / released on :date) is available to update!",
    "API Key": "API密钥",
    "Accept and install": "接受并安装",
    "Account": "帐户",
    "Account Holder Name": "账户持有人姓名",
    "Account Number": "帐号",
    "Account Settings": "账户设置",
    "Account information": "帐户信息",
    "Action": "行动",
    "Actions": "行动",
    "Add": "添加",
    "Add Compare": "添加比较",
    "Add Google Maps iframe": "添加 Google 地图 iframe",
    "Add To Cart": "添加到购物车",
    "Add To Compare": "加入对比",
    "Add To Wishlist": "添加到愿望清单",
    "Add Wishlist": "添加愿望清单",
    "Add YouTube video": "添加 YouTube 视频",
    "Add a custom menu to your widget area.": "将自定义菜单添加到您的小部件区域。",
    "Add a new address": "增加一个新地址",
    "Add custom HTML content": "添加自定义 HTML 内容",
    "Add new": "添新",
    "Add new address...": "添加新地址...",
    "Add to Cart": "添加到购物车",
    "Add to cart": "添加到购物车",
    "Add your review": "添加您的评论",
    "Added product :product successfully!": "Added product :product successfully!",
    "Added product :product to cart successfully!": "Added product :product to cart successfully!",
    "Added product :product to compare list successfully!": "Added product :product to compare list successfully!",
    "Added review successfully!": "添加审核成功！",
    "Addition Information": "附加信息",
    "Address": "地址",
    "Address appears to be incomplete": "地址似乎不完整",
    "Address books": "地址簿",
    "Addresses": "地址",
    "Admin": "行政",
    "Ads": "广告",
    "Advanced filters": "高级过滤器",
    "After cancel amount and fee will be refunded back in your balance": "取消后，金额和费用将退还至您的余额中",
    "After registration at :name, you will have API key": "After registration at :name, you will have API key",
    "After registration at :name, you will have Client ID, Client Secret": "After registration at :name, you will have Client ID, Client Secret",
    "After registration at :name, you will have Public & Secret keys": "After registration at :name, you will have Public & Secret keys",
    "After registration at :name, you will have Store ID and Store Password (API/Secret key)": "After registration at :name, you will have Store ID and Store Password (API/Secret key)",
    "After the first image": "在第一张图片之后",
    "All": "全部",
    "All Categories": "所有类别",
    "All Pages": "所有页面",
    "All categories": "所有类别",
    "All files": "全部文件",
    "All messages are recorded and spam is not tolerated. Your email address will be shown to the recipient.": "所有消息都会被记录，并且不容忍垃圾邮件。您的电子邮件地址将显示给收件人。",
    "Already have an account?": "已经有帐户？",
    "Amount": "数量",
    "An error occurred while trying to login": "尝试登录时发生错误",
    "Android app URL": "安卓应用程序网址",
    "Android app image": "安卓应用程序图像",
    "Appearance": "外貌",
    "Applied coupon \":code\" successfully!": "优惠券“:code”申请成功！",
    "Apply": "申请",
    "Apply Coupon": "申请优惠券",
    "Apps description": "应用程序描述",
    "Are you sure you have received your order? Please confirm that the package has been delivered to you?": "您确定已收到订单吗？请确认包裹已送达您手中？",
    "Are you sure you want to delete this address?": "您确定要删除该地址吗？",
    "Are you sure you want to do this?": "您确定要这样做吗？",
    "Are you sure you want to turn off the debug mode? This action cannot be undone.": "您确定要关闭调试模式吗？此操作无法撤消。",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Attract your customers with the best products.": "用最好的产品吸引您的客户。",
    "Audio File": "音频文件",
    "Autoplay speed (if autoplay enabled)": "自动播放速度（如果启用自动播放）",
    "Availability": "可用性",
    "Available": "可用的",
    "Back": "后退",
    "Back To Home Page": "返回主页",
    "Back to cart": "返回购物车",
    "Back to login page": "返回登录页面",
    "Back to shopping": "返回购物",
    "Background Image": "背景图",
    "Background color": "背景颜色",
    "Balance": "平衡",
    "Bank Code/IFSC": "银行代码/IFSC",
    "Bank Name": "银行名",
    "Bank transfer amount: <strong>:amount</strong>": "银行转账金额：<strong>:金额</strong>",
    "Bank transfer description: <strong>Payment for order :code</strong>": "Bank transfer description: <strong>Payment for order :code</strong>",
    "Banner": "横幅",
    "Barcode \":value\" has been duplicated on row #:row": "条形码“:value”在第 #:row 行上重复",
    "Become A Vendor": "成为供应商",
    "Become Vendor": "成为供应商",
    "Before the last image": "在最后一张图片之前",
    "Below :toPrice": "Below :toPrice",
    "Best flash sale": "最佳闪购",
    "Big banner": "纛",
    "Billing information": "账单信息",
    "Blog Big": "博客大",
    "Blog Categories": "博客类别",
    "Blog Grid": "博客网格",
    "Blog List": "博客列表",
    "Blog Posts": "博客文章",
    "Blog Search": "博客搜索",
    "Blog Wide": "博客宽",
    "Body color": "机身颜色",
    "Body font size (px)": "正文字体大小（像素）",
    "Bottom": "底部",
    "Brand": "品牌",
    "Brands": "品牌",
    "Browse products": "浏览产品",
    "Business Name": "公司名称",
    "Button text": "按钮文字",
    "Buy :name": "Buy :name",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Buy now": "立即购买",
    "Buy this one: :link": "Buy this one: :link",
    "By :name": "By :name",
    "Call Us": "致电我们",
    "Can't send message on this time, please try again later!": "目前无法发送消息，请稍后重试！",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Order": "取消订单",
    "Cancel order": "取消订单",
    "Cancel return order with reason: :reason": "Cancel return order with reason: :reason",
    "Cancellation Reason": "取消原因",
    "Cannot download files": "无法下载文件",
    "Cannot find this customer!": "找不到该客户！",
    "Cannot found files": "找不到文件",
    "Cannot login, no email provided!": "无法登录，未提供电子邮件！",
    "Captcha": "验证码",
    "Captcha Verification Failed!": "验证码验证失败！",
    "Cart": "大车",
    "Cart item ID is required!": "需要购物车商品 ID！",
    "Cart item is not existed!": "购物车商品不存在！",
    "Cart item not found": "未找到购物车商品",
    "Cart item removed successfully": "购物车商品已成功删除",
    "Categories": "类别",
    "Category": "类别",
    "Certificate of Incorporation": "公司注册证书",
    "Change Password": "更改密码",
    "Change avatar": "更改头像",
    "Change copyright": "更改版权",
    "Change password": "更改密码",
    "Check": "查看",
    "Checkout": "查看",
    "Checkout error!": "结帐错误！",
    "Checkout is only available for products from one store at a time. Please remove items from other stores before proceeding.": "一次只能对一家商店的产品进行结账。请先移除其他商店的商品，然后再继续。",
    "Checkout successfully!": "结账成功！",
    "Choose Reason": "选择理由",
    "Choose a Reason for Order Cancellation": "选择取消订单的原因",
    "Choose a reason...": "选择一个理由...",
    "Choose categories": "选择类别",
    "Choose date format for your front theme.": "为您的前台主题选择日期格式。",
    "Choose products": "选择产品",
    "City": "城市",
    "Clear All Filters": "清除所有过滤器",
    "Close": "关闭",
    "Color": "颜色",
    "Color brand": "颜色品牌",
    "Color brand 2": "颜色品牌2",
    "Color brand dark": "颜色品牌 深色",
    "Comment": "评论",
    "Company address": "公司地址",
    "Company email": "公司邮箱",
    "Company name": "公司名称",
    "Company tax code": "公司税码",
    "Compare": "比较",
    "Completed At": "完成于",
    "Completed at": "完成于",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Delivery": "确认发货",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Confirm your password": "确认您的密码",
    "Congratulations on being a vendor at :site_title": "Congratulations on being a vendor at :site_title",
    "Contact Seller": "联系卖家",
    "Contact Us For Any Questions": "如有任何问题请联系我们",
    "Contact Vendor": "联系供应商",
    "Contact info boxes": "联系信息框",
    "Content": "内容",
    "Continue Shopping": "继续购物",
    "Continue shopping": "继续购物",
    "Continue with :provider": "Continue with :provider",
    "Copy link": "复制链接",
    "Copyright": "版权",
    "Copyright on footer of site. Using %Y to display current year.": "版权位于网站页脚。使用%Y 显示当前年份。",
    "Copyright text at the bottom footer.": "版权文本位于底部页脚。",
    "Could not download updated file. Please check your license or your internet network.": "无法下载更新的文件。请检查您的许可证或互联网网络。",
    "Could not update files & database.": "无法更新文件和数据库。",
    "Country": "国家",
    "Coupon": "优惠券",
    "Coupon code": "优惠券代码",
    "Coupon code discount amount": "优惠券代码折扣金额",
    "Coupon code is not valid or does not apply to the products": "优惠券代码无效或不适用于产品",
    "Coupon code: \":code\"": "优惠券代码：“：代码”",
    "Coupon code: :code": "Coupon code: :code",
    "Coupon codes (:count)": "优惠券代码（：计数）",
    "Coupons": "优惠券",
    "Cover Image": "封面图片",
    "Cover image": "封面图片",
    "Create": "创造",
    "Create Address": "创建地址",
    "Create a new product <a href=\":url\">here</a>": "<a href=\":url\">此处</a>创建新产品",
    "Create coupon": "创建优惠券",
    "Created At": "创建于",
    "Created at": "创建于",
    "Created shipment for order": "已为订单创建发货",
    "Currency": "货币",
    "Current password": "当前密码",
    "Custom HTML": "自定义 HTML",
    "Custom Menu": "自定义菜单",
    "Customer": "顾客",
    "Customer ID must be a number!": "客户 ID 必须是数字！",
    "Customer Recently Viewed Products": "客户最近查看的产品",
    "Customer can buy product and pay directly using Visa, Credit card via :name": "Customer can buy product and pay directly using Visa, Credit card via :name",
    "Customer dashboard": "客户仪表板",
    "Customer forgot password form": "客户忘记密码表格",
    "Customer information": "客户信息",
    "Customer login form": "客户登录表格",
    "Customer register form": "客户登记表",
    "Customer reset password form": "客户重置密码表格",
    "Customer reviews": "客户评价",
    "Danger color": "危险颜色",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Date": "日期",
    "Date Shipped": "发货日期",
    "Date format": "日期格式",
    "Date of birth": "出生日期",
    "Default": "默认",
    "Default - Full width": "默认 - 全宽",
    "Default Blog Single Layout": "默认博客单一布局",
    "Default Product List Layout": "默认产品列表布局",
    "Default Product Single Layout": "默认产品单一布局",
    "Delete": "删除",
    "Delete account": "删除帐户",
    "Delete ads.txt file": "删除 ads.txt 文件",
    "Delete your account": "删除您的帐户",
    "Deleted review successfully!": "删除评论成功！",
    "Delivered": "发表",
    "Delivery Notes": "交货单",
    "Delivery Notes:": "交货须知：",
    "Description": "描述",
    "Device ID is required!": "需要设备ID！",
    "Discount": "折扣",
    "Discount :amount": "Discount :amount",
    "Discount :percentage%": "Discount :percentage%",
    "Discount amount": "折扣金额",
    "Discount promotion": "折扣促销",
    "Display Newsletter form on sidebar": "在侧边栏上显示新闻通讯表单",
    "Display Site features on sidebar": "在侧边栏上显示网站功能",
    "Display ads on sidebar": "在侧边栏显示广告",
    "Display blog posts": "显示博客文章",
    "Display on pages": "在页面上显示",
    "Display posts count?": "显示帖子数？",
    "Display recent blog posts": "显示最近的博客文章",
    "Do you really want to delete the review?": "您真的要删除评论吗？",
    "Do you want to cancel?": "您想取消吗？",
    "Do you want to delete this image?": "您想删除该图像吗？",
    "Documents": "文件",
    "Don't have an account?": "没有帐户？",
    "Don't show this popup again": "不要再显示此弹出窗口",
    "Download all files": "下载所有文件",
    "Download invoice": "下载发票",
    "Download product \":name\" with external links": "下载带有外部链接的产品“：名称”",
    "Downloads": "下载",
    "Drop Certificate of Incorporation here or click to upload": "将公司注册证书拖放到此处或点击上传",
    "Drop Government ID here or click to upload": "将政府 ID 拖放到此处或点击上传",
    "Drop Us a Line": "给我们留言",
    "Drop files here or click to upload.": "将文件拖放到此处或单击上传。",
    "E.g: 24/7 Support Center": "例如：24/7 支持中心",
    "Earnings": "收益",
    "Earnings in :label": "Earnings in :label",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Address #:id": "编辑地址#:id",
    "Edit this shortcode": "编辑此简码",
    "Edit this widget": "编辑此小部件",
    "Email": "电子邮件",
    "Email (optional)": "电子邮件（可选）",
    "Email :store": "Email :store",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Email address": "电子邮件",
    "Email or Phone number": "电子邮件或电话号码",
    "Email or phone": "电子邮件或电话",
    "Email to a Friend": "发送电子邮件给朋友",
    "Empty cart successfully!": "清空购物车成功！",
    "Enable Browse Categories button on header?": "启用标题上的“浏览类别”按钮？",
    "Enable Facebook chat?": "启用 Facebook 聊天吗？",
    "Enable Facebook comment in post detail page?": "在帖子详细信息页面中启用 Facebook 评论吗？",
    "Enable Facebook comment in product detail page?": "在产品详细信息页面启用 Facebook 评论吗？",
    "Enable Facebook comment in the product page?": "在产品页面启用 Facebook 评论吗？",
    "Enable Newsletter Popup": "启用新闻通讯弹出窗口",
    "Enable Preloader?": "启用预加载器？",
    "Enable animation?": "启用动画？",
    "Enable dark mode": "启用深色模式",
    "Enable lazy loading": "启用延迟加载",
    "Enable light mode": "启用灯光模式",
    "Enable sticky header?": "启用粘性标题吗？",
    "End date": "结束日期",
    "Enter API key into the box in right hand": "在右侧框中输入 API 密钥",
    "Enter Client ID, Secret into the box in right hand": "在右侧框中输入 Client ID、Secret",
    "Enter Coupon Code": "输入优惠券代码",
    "Enter Public, Secret into the box in right hand": "在右侧的框中输入“公开”、“秘密”",
    "Enter Store ID and Store Password (API/Secret key) into the box in right hand": "在右侧框中输入商店 ID 和商店密码（API/密钥）",
    "Enter Your Coupon": "输入您的优惠券",
    "Enter Your Email": "输入您的电子邮件",
    "Enter coupon code...": "输入优惠券代码...",
    "Enter the order ID": "输入订单ID",
    "Enter your email": "输入你的电子邮箱",
    "Enter your phone number": "输入你的电话号码",
    "Error": "错误",
    "Error when processing payment via :paymentType!": "Error when processing payment via :paymentType!",
    "Estimate Date Shipped": "预计发货日期",
    "Ex: 0943243332": "例如：0943243332",
    "Ex: My Shop": "例如：我的商店",
    "Ex: Shop now": "例如：立即购买",
    "Exception": "例外",
    "Explore and add items to get started": "探索并添加项目以开始使用",
    "External link downloads": "外部链接下载",
    "Extra data & Socials": "额外数据和社交",
    "FAQs": "常见问题解答",
    "Facebook": "Facebook",
    "Facebook Admin ID": "Facebook 管理员 ID",
    "Facebook Admins": "脸书管理员",
    "Facebook App ID": "脸书应用程序 ID",
    "Facebook Integration": "脸书整合",
    "Facebook admins to manage comments :link": "Facebook admins to manage comments :link",
    "Facebook page ID": "Facebook 页面 ID",
    "Featured": "精选",
    "Featured Brands": "推荐品牌",
    "Featured News": "专题新闻",
    "Featured Product Categories": "特色产品类别",
    "Featured Products": "特色产品",
    "Featured products": "特色产品",
    "Fee": "费用",
    "Fees": "费用",
    "Filter": "筛选",
    "Filter by price": "按价格过滤",
    "Filter products by price on sidebar": "在侧边栏上按价格过滤产品",
    "Filters": "过滤器",
    "Find": "寻找",
    "Fix it for me": "帮我修好",
    "Flash sale": "闪购",
    "Follow Us": "跟着我们",
    "Font heading": "字体标题",
    "Font text": "字体文本",
    "Footer sidebar": "页脚侧边栏",
    "For devices with width from 768px to 1200px, if empty, will use the image from the desktop.": "对于宽度从 768px 到 1200px 的设备，如果为空，将使用桌面上的图像。",
    "For devices with width less than 768px, if empty, will use the image from the tablet.": "对于宽度小于 768px 的设备，如果为空，将使用平板电脑中的图像。",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "Free": "自由的",
    "Free shipping": "免运费",
    "Free shipping for all orders": "所有订单免费送货",
    "Free shipping to <strong>:target</strong>": "免费送货至 <strong>:target</strong>",
    "From :fromPrice to :toPrice": "From :fromPrice to :toPrice",
    "From your account dashboard you can view your <a class=\"text-primary\" href=\":order\">recent orders</a>, manage your <a class=\"text-primary\" href=\":addresses\">shipping and billing addresses</a>, and <a class=\"text-primary\" href=\":edit_account\">edit your password and account details</a>.": "从您的帐户信息中心，您可以查看您的<a class=\"text-primary\" href=\":order\">最近订单</a>，管理您的<a class=\"text-primary\" href=\":addresses\">送货和帐单地址</a>，以及<a class=\"text-primary\" href=\":edit_account\">编辑您的密码和帐户详细信息</a>。",
    "Full Name": "全名",
    "Full name": "全名",
    "Full width": "全屏宽度",
    "Full width - text center": "全宽 - 文本中心",
    "Functions": "功能",
    "Funding Source": "资金来源",
    "Gift": "礼物",
    "Go To Cart": "去购物车",
    "Go back home": "回家吧",
    "Go to :link to change the copyright text.": "Go to :link to change the copyright text.",
    "Go to homepage": "前往主页",
    "Google Maps": "谷歌地图",
    "Government ID": "政府身份证",
    "Grey 1": "灰色1",
    "Grey 2": "灰色2",
    "Grey 4": "灰色4",
    "Grey 9": "灰色9号",
    "Grid": "网格",
    "HTML code": "HTML代码",
    "Header Background on Blog Page": "博客页面上的标题背景",
    "Header bottom": "标题底部",
    "Header messages": "标头消息",
    "Header middle": "标题中间",
    "Header style": "标题样式",
    "Header style 5": "标题样式5",
    "Heading color": "标题颜色",
    "Heading font size (px)": "标题字体大小（像素）",
    "Height": "高度",
    "Hello": "你好",
    "Hello <strong>:name</strong>,": "您好<strong>：姓名</strong>，",
    "Home": "家",
    "Homepage": "主页",
    "Horizontal": "水平的",
    "Hotline": "热线",
    "Hotline subtitle (default: 24/7 Support Center)": "热线字幕（默认：24/7 支持中心）",
    "Humanitarian Donation": "人道主义捐赠",
    "Hurry Up! Offer End In:": "赶快！优惠结束于：",
    "I agree to the :link": "I agree to the :link",
    "I agree to the Terms and Privacy Policy": "我同意条款和隐私政策",
    "I am a customer": "我是顾客",
    "I am a vendor": "我是供应商",
    "ID": "ID",
    "ID number": "身份证号",
    "Icon": "图标",
    "Icon :number": "Icon :number",
    "Icon Image": "图标图像",
    "Icon Image (It will override icon above if set)": "图标图像（如果设置，它将覆盖上面的图标）",
    "Icon image": "图标图像",
    "Icon image (It will override icon above if set)": "图标图像（如果设置，它将覆盖上面的图标）",
    "Icon of Blog page": "博客页面的图标",
    "If you are the administrator and you can't access your site after enabling maintenance mode, just need to delete file <strong>storage/framework/down</strong> to turn-off maintenance mode.": "如果您是管理员，并且在启用维护模式后无法访问您的网站，只需删除文件<strong>storage/framework/down</strong>即可关闭维护模式。",
    "If you need help, contact us at :mail.": "If you need help, contact us at :mail.",
    "Image": "图像",
    "Images from customer (:count)": "来自客户的图片 (:count)",
    "In Transit": "在途中",
    "In stock": "有存货",
    "Includes Completed, Pending, and Processing statuses": "包括已完成、待处理和处理状态",
    "Info color": "信息颜色",
    "Inherit": "继承",
    "Install App": "安装应用程序",
    "Install plugin from Marketplace": "从市场安装插件",
    "Insufficient balance or no bank information": "余额不足或没有银行信息",
    "Internal Server Error": "内部服务器错误",
    "Invalid Data!": "无效数据！",
    "Invalid Transaction!": "交易无效！",
    "Invalid data send": "发送无效数据",
    "Invalid signature of vendor info": "供应商信息签名无效",
    "Invalid step.": "步骤无效。",
    "InvalidStateException occurred while trying to login": "尝试登录时发生 InvalidStateException",
    "Invoice detail :code": "Invoice detail :code",
    "Invoices": "发票",
    "Is Popular?": "受欢迎吗？",
    "Is autoplay?": "是自动播放吗？",
    "It is optional. If you have UPI ID, you can provide it here. Learn more: https://support.google.com/pay/india/answer/10331134?hl=en": "它是可选的。如果您有 UPI ID，可以在此处提供。了解更多：https://support.google.com/pay/india/answer/10331134?hl=en",
    "It looks as through there are no activities here.": "看起来这里没有任何活动。",
    "It will replace Icon Font if it is present.": "如果图标字体存在，它将替换它。",
    "Items Count": "物品数量",
    "Items Earning Sales: :amount": "Items Earning Sales: :amount",
    "Joined on :date": "Joined on :date",
    "Key": "钥匙",
    "Language": "语言",
    "Last update": "最后更新",
    "Latest": "最新的",
    "Layout": "布局",
    "Lazy load images": "延迟加载图像",
    "Lazy load placeholder image (250x250px)": "延迟加载占位符图像 (250x250px)",
    "Learn more": "了解更多",
    "Learn more about Twig template: :url": "Learn more about Twig template: :url",
    "Leave categories empty if you want to show posts from all categories.": "如果您想显示所有类别的帖子，请将类别留空。",
    "Leave it empty to use the default description from Theme options -> General.": "将其留空以使用主题选项 -> 常规中的默认描述。",
    "Left :left": "Left :left",
    "License": "执照",
    "License Activation": "许可证激活",
    "Limit": "限制",
    "Limit width": "限制宽度",
    "Link": "关联",
    "Link Text": "链接文字",
    "LinkedIn": "领英",
    "List": "列表",
    "List of FAQs": "常见问题列表",
    "Load more": "装载更多",
    "Log In / Sign Up": "登陆注册",
    "Log files": "日志文件",
    "Login": "登录",
    "Login to your account": "登录您的帐户",
    "Login with social networks": "使用社交网络登录",
    "Logo": "标识",
    "Logo height (px)": "徽标高度（像素）",
    "Logout": "登出",
    "Looks like there are no reviews yet.": "好像还没有评论。",
    "Loop?": "环形？",
    "Lost your password? Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email.": "丢失密码？请输入您的用户名或电子邮件地址。您将通过电子邮件收到创建新密码的链接。",
    "Manage Invoices": "管理发票",
    "Marketplace Stores": "市场商店",
    "Math Captcha": "数学验证码",
    "Math Captcha Verification Failed!": "数学验证码验证失败！",
    "Max price": "最高价格",
    "Maximum order quantity is :qty, please check your cart and retry again!": "Maximum order quantity is :qty, please check your cart and retry again!",
    "Maximum order quantity of product :product is :quantity!": "Maximum order quantity of product :product is :quantity! ",
    "Maximum quantity is :max!": "Maximum quantity is :max!",
    "Media - Audio": "媒体 - 音频",
    "Media - Video": "媒体 - 视频",
    "Media URL": "媒体网址",
    "Menu": "菜单",
    "Merchandise": "商品",
    "Message": "信息",
    "Message on the header on mobile device": "移动设备上标题上的消息",
    "Messages": "留言",
    "Min price": "最低价格",
    "Minimum order amount is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "Minimum order amount is :amount, you need to buy more :more to place an order!",
    "Minimum order amount to use :name payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "Minimum order amount to use :name payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!",
    "Minimum order amount to use Bank Transfer payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "Minimum order amount to use Bank Transfer payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!",
    "Minimum order amount to use COD (Cash On Delivery) payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "Minimum order amount to use COD (Cash On Delivery) payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!",
    "Minimum order quantity is :qty, you need to buy more :more to place an order!": "Minimum order quantity is :qty, you need to buy more :more to place an order!",
    "Minimum order quantity of product :product is :quantity, you need to buy more :more to place an order!": "Minimum order quantity of product :product is :quantity, you need to buy more :more to place an order! ",
    "Minus": "减",
    "Missing documentations! Please upload your certificate of incorporation and government ID to continue.": "缺少文档！请上传您的公司注册证书和政府身份证件以继续。",
    "Mobile Image": "手机图片",
    "Mobile header message": "移动头消息",
    "Moderator's note": "主持人备注",
    "Muted color": "柔和的颜色",
    "My Account": "我的账户",
    "My Profile": "我的简历",
    "My Wishlist": "我的收藏",
    "Name": "姓名",
    "Name: A-Z": "名称：A-Z",
    "Name: Z-A": "名称：Z-A",
    "Need help? Call Us:": "需要帮忙？致电我们：",
    "New password": "新密码",
    "New products": "新产品",
    "New products of ecommerce": "电商新产品",
    "Newest": "最新",
    "Newsletter Popup": "时事通讯弹出窗口",
    "Newsletter form": "通讯形式",
    "No": "不",
    "No addresses!": "没有地址！",
    "No digital products!": "没有数码产品！",
    "No item in wishlist!": "愿望清单中没有商品！",
    "No order return requests yet!": "还没有订单退货请求！",
    "No orders has been made yet.": "尚未下订单。",
    "No orders yet!": "还没有订单！",
    "No orders!": "没有订单！",
    "No payment charge. Please try again!": "不收取任何付款费用。请再试一次！",
    "No products found!": "没有找到产品！",
    "No products found.": "没有找到产品。",
    "No products in cart": "购物车中没有产品",
    "No products in cart. :link!": "No products in cart. :link!",
    "No products in compare list!": "比较列表中没有产品！",
    "No products in the cart.": "没有产品在购物车中。",
    "No products!": "没有产品！",
    "No results found": "未找到结果",
    "No results found!": "没有找到结果！",
    "No reviews yet!": "还没有评论！",
    "No reviews!": "暂无评论！",
    "No shipping methods available!": "没有可用的运输方式！",
    "No shipping methods were found with your provided shipping information!": "根据您提供的运送信息未找到运送方式！",
    "None": "没有任何",
    "Not Available": "无法使用",
    "Not available": "无法使用",
    "Not available in COD payment option.": "不适用于 COD 付款选项。",
    "Note": "笔记",
    "Notes about your order, e.g. special notes for delivery.": "有关您订单的注释，例如交货特别说明。",
    "Number categories to display": "要显示的数字类别",
    "Number of featured categories to display": "要显示的特色类别数量",
    "Number of products per row": "每行产品数量",
    "Number of products per row on mobile screen": "移动屏幕上每行的产品数量",
    "Number posts to display": "要显示的帖子数",
    "Number products to display": "要显示的产品数量",
    "Number tags to display": "要显示的标签数量",
    "Off": "离开",
    "Oldest": "最老的",
    "One or all products are not enough quantity so cannot update!": "一件或全部产品数量不足，无法更新！",
    "Oops! Something Went Wrong.": "哎呀！出了些问题。",
    "Open user menu": "打开用户菜单",
    "Or you can upload a new one, the old one will be replaced.": "或者您可以上传新的，旧的将被替换。",
    "Order ID": "订单号",
    "Order ID number": "订单 ID 号",
    "Order Return Request not found!": "未找到订单退货请求！",
    "Order Return Requests": "订单退货请求",
    "Order Return Requests :id": "Order Return Requests :id",
    "Order Returns": "订单退货",
    "Order Tracking": "订单跟踪",
    "Order completed at": "订单完成于",
    "Order detail": "订单详情",
    "Order detail :id": "Order detail :id",
    "Order information": "订单信息",
    "Order is created from checkout page": "订单是从结帐页面创建的",
    "Order is created from the checkout page": "订单是从结帐页面创建的",
    "Order not found!": "未找到订单！",
    "Order notes": "订单备注",
    "Order number": "订单号",
    "Order status": "订单状态",
    "Order successfully at :site_title": "Order successfully at :site_title",
    "Order successfully. Order number :id": "Order successfully. Order number :id",
    "Order tracking": "订单跟踪",
    "Order tracking :code": "Order tracking :code",
    "Order was cancelled by customer :customer": "Order was cancelled by customer :customer",
    "Order was cancelled by customer :customer with reason :reason": "Order was cancelled by customer :customer with reason :reason",
    "Order was confirmed delivery by customer :customer": "Order was confirmed delivery by customer :customer",
    "Order was created from checkout page": "订单是从结帐页面创建的",
    "Ordered at": "订购于",
    "Orders": "命令",
    "Other": "其他",
    "Our Stores": "我们的商店",
    "Our offices": "我们的办公室",
    "Out Of Stock": "缺货",
    "Out of stock": "缺货",
    "Over :fromPrice": "Over :fromPrice",
    "Overview": "概述",
    "Owner": "所有者",
    "PHP version :version required": "PHP version :version required",
    "Page Left Sidebar": "页面左侧边栏",
    "Page Not Found": "找不到网页",
    "Page Right Sidebar": "页面右侧边栏",
    "Page could not be found": "找不到页面",
    "Password": "密码",
    "Password confirmation": "确认密码",
    "PayPal ID": "贝宝 ID",
    "PayPal ID is not set!": "PayPal ID 未设置！",
    "PayPal automatically payout": "PayPal自动付款",
    "PayPal payout info": "贝宝付款信息",
    "Payment": "支付",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Payment Type": "付款方式",
    "Payment description": "付款说明",
    "Payment failed!": "支付失败！",
    "Payment gateways description": "支付网关说明",
    "Payment gateways image": "支付网关图像",
    "Payment method": "付款方式",
    "Payment status": "支付状态",
    "Payment with :paymentType": "Payment with :paymentType",
    "Payout account": "支付账户",
    "Payout info": "付款信息",
    "Payout method is not accepted!": "不接受付款方式！",
    "Phone": "电话",
    "Phone (optional)": "电话（可选）",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Phone number": "电话号码",
    "Pinterest": "兴趣",
    "Please <a href=\":link\">login</a> to write review!": "请<a href=\":link\">登录</a>撰写评论！",
    "Please agree to the terms and conditions before proceeding.": "请先同意条款和条件，然后再继续。",
    "Please fill out all shipping information to view available shipping methods!": "请填写所有运输信息以查看可用的运输方式！",
    "Please provide a reason for the cancellation.": "请提供取消的原因。",
    "Please purchase the product for a review!": "请购买产品进行评论！",
    "Please select at least 1 product to return!": "请至少选择 1 件产品进行退货！",
    "Please select attributes": "请选择属性",
    "Please select product options!": "请选择产品选项！",
    "Please solve the following math function: :label = ?": "Please solve the following math function: :label = ?",
    "Please switch currency to any supported currency": "请将货币切换为任何支持的货币",
    "Please try again in a few minutes, or alternatively return to the homepage by <a href=\":link\">clicking here</a>.": "请几分钟后重试，或者<a href=\":link\">单击此处</a>返回主页。",
    "Please wait for the administrator to review and approve!": "请等待管理员审核通过！",
    "Plus": "加",
    "Popular": "受欢迎的",
    "Popular Products": "热门产品",
    "Popular tags": "热门标签",
    "Popup Delay (seconds)": "弹出延迟（秒）",
    "Popup Description": "弹出窗口说明",
    "Popup Image": "弹出图像",
    "Popup Subtitle": "弹出字幕",
    "Popup Title": "弹出标题",
    "Post Full Width": "帖子全宽",
    "Post Left Sidebar": "发布左侧边栏",
    "Post Right Sidebar": "发布右侧边栏",
    "Pre footer sidebar": "页脚前侧边栏",
    "Preloader Version": "预载版本",
    "Preloader Version?": "预载版本？",
    "Preloader image": "预加载图像",
    "Preview": "预览",
    "Price": "价格",
    "Price: high to low": "价格：从高到低",
    "Price: low to high": "价格：从低到高",
    "Primary": "基本的",
    "Primary color": "原色",
    "Print invoice": "打印发票",
    "Proceed To Checkout": "进行结算",
    "Proceed to Checkout": "进行结算",
    "Process payout": "处理付款",
    "Processed PayPal payout successfully!": "PayPal 付款处理成功！",
    "Processing. Please wait...": "加工。请稍等...",
    "Product": "产品",
    "Product :product is out of stock!": "Product :product is out of stock!",
    "Product :product limited quantity allowed is :quantity": "Product :product limited quantity allowed is :quantity",
    "Product Categories": "产品类别",
    "Product Collections": "产品系列",
    "Product FAQs": "产品常见问题解答",
    "Product Full Width": "产品全宽",
    "Product ID is required": "产品 ID 为必填项",
    "Product Left Sidebar": "产品左侧边栏",
    "Product Name": "产品名称",
    "Product Reviews": "产品评论",
    "Product Right Sidebar": "产品右侧边栏",
    "Product categories": "产品类别",
    "Product category": "产品分类",
    "Product category products": "产品类别产品",
    "Product gallery image style": "产品图库图片风格",
    "Product gallery video position": "产品图库视频位置",
    "Product is not published yet.": "产品尚未发布。",
    "Product is out of stock": "产品缺货",
    "Product name \":name\" does not exists": "产品名称“:name”不存在",
    "Product sidebar": "产品侧边栏",
    "Product(s)": "产品）",
    "Products": "产品",
    "Products Compare": "产品比较",
    "Profile": "轮廓",
    "Promotion": "晋升",
    "Promotion discount amount": "促销折扣金额",
    "Public Key": "公钥",
    "Quantity": "数量",
    "Quantity is required!": "需要数量！",
    "Quantity must be a number!": "数量必须是数字！",
    "Questions and Answers": "问题与解答",
    "Quick View": "快速浏览",
    "Range:": "范围：",
    "Rating": "评分",
    "Rating: high to low": "评价：从高到低",
    "Rating: low to high": "评价：从低到高",
    "Read more": "阅读更多",
    "Reason": "原因",
    "Reason (optional)": "原因（可选）",
    "Recent": "最近的",
    "Recent Orders": "最近的订单",
    "Recent Posts": "最近的帖子",
    "Recent added": "最近添加",
    "Recent posts": "最近的帖子",
    "Recent posts widget.": "最近的帖子小部件。",
    "Recently Added": "最近添加的",
    "Redirecting to Razorpay...": "正在重定向至 Razorpay...",
    "Refund amount": "退款金额",
    "Register": "登记",
    "Register an account": "注册账户",
    "Register an account on :name": "Register an account on :name",
    "Register an account with above information?": "使用以上信息注册帐户？",
    "Register as": "注册为",
    "Register now": "立即注册",
    "Registered successfully!": "注册成功！",
    "Related products": "相关产品",
    "Remember me": "记住账号",
    "Remove": "消除",
    "Remove image": "删除图像",
    "Removed coupon :code successfully!": "Removed coupon :code successfully!",
    "Removed item from cart successfully!": "成功从购物车中删除商品！",
    "Removed product :product from compare list successfully!": "Removed product :product from compare list successfully!",
    "Removed product :product from wishlist successfully!": "Removed product :product from wishlist successfully!",
    "Removing...": "正在删除...",
    "Request": "要求",
    "Request Return Product(s)": "请求退货",
    "Request Return Product(s) In Order :id": "Request Return Product(s) In Order :id",
    "Request delete account": "请求删除帐户",
    "Request number": "申请号码",
    "Request return order with reason: :reason": "Request return order with reason: :reason",
    "Requires company invoice (Please fill in your company information to receive the invoice)?": "需要公司发票（请填写您的公司信息以接收发票）？",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Return Product(s)": "退货产品",
    "Return Reason": "退货原因",
    "Return items": "退换货品",
    "Returned Goods": "退货",
    "Returned to Sender": "返回发件人",
    "Revenue": "收入",
    "Revenues": "收入",
    "Revenues in :label": "Revenues in :label",
    "Review": "审查",
    "Review product \":product\"": "评论产品“：产品”",
    "Reviewed": "已审核",
    "Reviews": "评论",
    "Reviews :number": "Reviews :number",
    "Run": "跑步",
    "SKU": "存货单位",
    "SKU:": "货号：",
    "Sales Reports": "销售报告",
    "Same as shipping information": "与发货信息相同",
    "Same fee :amount": "Same fee :amount",
    "Save settings": "保存设置",
    "Scroll display items": "滚动显示项目",
    "Search": "搜索",
    "Search blog posts": "搜索博客文章",
    "Search for Products...": "搜索产品...",
    "Search for items...": "搜索项目...",
    "Search in this store...": "在这家店搜索...",
    "Search result for \":query\"": "搜索结果“：查询”",
    "Search result for: \":query\"": "搜索结果：“：查询”",
    "Search vendor...": "搜索供应商...",
    "Search...": "搜索...",
    "Secondary color": "次要颜色",
    "Secret": "秘密",
    "Secret Key": "密钥",
    "See all results": "查看所有结果",
    "Select": "选择",
    "Select :name": "Select :name",
    "Select Options": "选择选项",
    "Select ads": "选择广告",
    "Select an option": "选择一个选项",
    "Select available addresses": "选择可用地址",
    "Select billing address...": "选择帐单地址...",
    "Select categories": "选择类别",
    "Select category": "选择类别",
    "Select city...": "选择城市...",
    "Select country...": "选择国家...",
    "Select file": "选择文件",
    "Select menu": "选择菜单",
    "Select state...": "选择状态...",
    "Select stores from the list": "从列表中选择商店",
    "Selected categories (uncheck to show all)": "选定的类别（取消选中以显示全部）",
    "Send": "发送",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Send message": "发信息",
    "Send message successfully!": "发送消息成功！",
    "Sent at": "发送于",
    "Set the delay time to show the popup after the page is loaded. Set 0 to show the popup immediately.": "设置页面加载后显示弹出窗口的延迟时间。设置 0 立即显示弹出窗口。",
    "Set the height of the logo in pixels. The default value is :default.": "Set the height of the logo in pixels. The default value is :default.",
    "Settings": "设置",
    "Setup license code": "设置许可证代码",
    "Share on :social": "Share on :social",
    "Share this": "分享这个",
    "Share:": "分享：",
    "Shipment status": "运输状态",
    "Shipments": "出货量",
    "Shipping Company Name": "船公司名称",
    "Shipping Information": "运输信息",
    "Shipping Information:": "运输信息：",
    "Shipping Label Created": "运输标签已创建",
    "Shipping Status": "发货状态",
    "Shipping fee": "运输费用",
    "Shipping fees not included": "不包括运费",
    "Shipping information": "运送信息",
    "Shipping method": "邮寄方式",
    "Shop": "店铺",
    "Shop Name": "店铺名称",
    "Shop Name is required.": "店铺名称为必填项。",
    "Shop Now": "现在去购物",
    "Shop Phone": "店铺电话",
    "Shop Phone is required.": "店铺电话为必填项。",
    "Shop URL": "店铺网址",
    "Shop URL is existing. Please choose another one!": "商店网址已存在。请选择另一项！",
    "Shop URL is required.": "商店网址为必填项。",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Show": "展示",
    "Show flash sale popup?": "显示闪购弹出窗口？",
    "Show less...": "显示较少...",
    "Show more...": "展示更多...",
    "Show newsletter form": "显示时事通讯表格",
    "Show products count?": "显示产品数量？",
    "Show:": "展示：",
    "Sign out": "登出",
    "Since :year": "Since :year",
    "Site Copyright": "网站版权",
    "Site features": "网站特色",
    "Site information": "站点信息",
    "Slug": "蛞蝓",
    "Social": "社会的",
    "Social Links": "社交链接",
    "Social Sharing": "社交分享",
    "Social links": "社交链接",
    "Social sharing buttons": "社交分享按钮",
    "Sold": "卖",
    "Sold By": "所售",
    "Sold by": "所售",
    "Sold out": "售罄",
    "Something is broken. Please let us know what you were doing when this error occurred. We will fix it as soon as possible. Sorry for any inconvenience caused.": "有东西坏了。请告诉我们发生此错误时您正在做什么。我们会尽快修复它。给您造成的任何不便，请原谅。",
    "Something went wrong.": "出了些问题。",
    "Sorry, we are doing some maintenance. Please check back soon.": "抱歉，我们正在进行一些维护。请尽快回来查看。",
    "Sorry, you can only order a maximum of :quantity units of :product at a time. Please adjust the quantity and try again.": "Sorry, you can only order a maximum of :quantity units of :product at a time. Please adjust the quantity and try again.",
    "Sort by:": "排序方式：",
    "Specification": "规格",
    "Specification Attributes": "规格属性",
    "Specification Groups": "规格组",
    "Specification Tables": "规格表",
    "Square Logo": "方形标志",
    "Star": "星星",
    "Start Shopping": "开始购物",
    "Start shopping now": "立即开始购物",
    "State": "状态",
    "Status": "地位",
    "Sticky header content position?": "粘性标题内容位置？",
    "Stock": "库存",
    "Stock Status": "库存状况",
    "Store ID": "店铺编号",
    "Store Information": "店铺信息",
    "Store Name": "店铺名称",
    "Store Password (API/Secret key)": "存储密码（API/密钥）",
    "Store URL": "商店网址",
    "Stores": "商店",
    "Style": "风格",
    "Style 2": "款式2",
    "Style of page": "页面风格",
    "Sub Total": "小计",
    "Sub amount": "子金额",
    "Subject": "主题",
    "Submit": "提交",
    "Submit Return Request": "提交退货请求",
    "Submit Review": "提交评论",
    "Subscribe": "订阅",
    "Subscribe social network description": "订阅社交网络描述",
    "Subscribe to newsletter successfully!": "订阅简讯成功！",
    "Subtitle": "字幕",
    "Subtitle :number": "Subtitle :number",
    "Subtotal": "小计",
    "Success": "成功",
    "Success color": "成功色",
    "Support native audio": "支持原生音频",
    "Support native video, YouTube, Vimeo, TikTok, X (Twitter)": "支持原生视频、YouTube、Vimeo、TikTok、X (Twitter)",
    "Tab #:number": "选项卡编号：数字",
    "Tablet Image": "平板电脑图像",
    "Tabs": "选项卡",
    "Tag": "标签",
    "Tags": "标签",
    "Take me home": "带我回家",
    "Tax": "税",
    "Tax ID": "税号",
    "Tax ID:": "税号：",
    "Tax info": "税务信息",
    "Tax information": "税务信息",
    "Telegram": "电报",
    "Temporarily down for maintenance": "暂时停机维护",
    "Term and Policy": "条款和政策",
    "Terms and Privacy Policy": "条款和隐私政策",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Text color": "文字颜色",
    "Text to highlight": "要突出显示的文本",
    "Thank you for purchasing our products!": "感谢您购买我们的产品！",
    "The .env file is not writable.": ".env 文件不可写。",
    "The balance is not enough for withdrawal": "余额不足提现",
    "The debug mode has been disabled successfully.": "调试模式已成功禁用。",
    "The debug mode is already disabled.": "调试模式已被禁用。",
    "The font size in pixels (px). Default is :default": "The font size in pixels (px). Default is :default",
    "The given email address has not been confirmed. <a href=\":resend_link\">Resend confirmation link.</a>": "给定的电子邮件地址尚未得到确认。 <a href=\":resend_link\">重新发送确认链接。</a>",
    "The link you clicked may be broken or the page may have been removed.<br> visit the <a href=\":link\"> <span> Homepage</span></a> or <a href=\":mail\"><span>Contact us</span></a> about the problem.": "您点击的链接可能已损坏或页面可能已被删除。<br>访问<a href=\":link\"><span>主页</span></a>或<a href=\":mail\" ><span>联系我们</span></a>了解问题。",
    "The minimum withdrawal amount is :amount": "The minimum withdrawal amount is :amount",
    "The order could not be found. Please try again or contact us if you need assistance.": "找不到订单。请重试，或者如果您需要帮助，请联系我们。",
    "The order is currently being processed. For expedited processing, kindly upload a copy of your payment proof:": "该订单目前正在处理中。为了加快处理速度，请上传您的付款证明副本：",
    "The page you are looking for could not be found.": "无法找到您要查找的页面。",
    "The selected :attribute is invalid.": "The selected :attribute is invalid.",
    "The system is up-to-date. There are no new versions to update!": "该系统是最新的。没有新版本可以更新！",
    "Theme ads": "主题广告",
    "Theme options": "主题选项",
    "There are :total products in this list": "There are :total products in this list",
    "There are :total products in your cart": "There are :total products in your cart",
    "There are :total products to compare": "There are :total products to compare",
    "There is no data to display!": "没有数据可显示！",
    "This action will permanently delete your account and all associated data and irreversible. Please be sure before proceeding.": "此操作将永久删除您的帐户和所有相关数据且不可逆转。请先确认再继续。",
    "This credential is invalid Google Analytics credentials.": "此凭据是无效的 Google Analytics 凭据。",
    "This feature is temporary disabled in demo mode. Please use another login option. Such as Google.": "该功能在演示模式下暂时禁用。请使用其他登录选项。比如谷歌。",
    "This file is not a valid JSON file.": "此文件不是有效的 JSON 文件。",
    "This image will be used as placeholder for lazy load images. The best size for this image is 250x250px.": "该图像将用作延迟加载图像的占位符。此图像的最佳尺寸为 250x250 像素。",
    "This logo will be used in some special cases. Such as checkout page.": "该标志将在一些特殊情况下使用。比如结账页面。",
    "This product is not available.": "本产品不可用。",
    "This product is out of stock or not exists!": "该产品缺货或不存在！",
    "Time": "时间",
    "Time to read (minute)": "阅读时间（分钟）",
    "Times downloaded": "下载次数",
    "Title": "标题",
    "Title :number": "Title :number",
    "To show chat box on that website, please go to :link and add :domain to whitelist domains!": "To show chat box on that website, please go to :link and add :domain to whitelist domains!",
    "Top": "顶部",
    "Top Products Group": "顶级产品组",
    "Top Rated": "最受好评",
    "Top Selling": "最畅销",
    "Top Selling Products": "最畅销产品",
    "Top rated": "评价最高",
    "Top selling": "最畅销",
    "Top selling products within x days": "x 天内最畅销的产品",
    "Total": "全部的",
    "Total Amount": "总金额",
    "Total amount": "总金额",
    "Total display products": "展示产品总数",
    "Track": "追踪",
    "Tracking ID": "跟踪号码",
    "Tracking Link": "追踪链接",
    "Tracking your order status": "跟踪您的订单状态",
    "Transaction ID": "交易ID",
    "Transaction is already successfully completed!": "交易已经成功完成！",
    "Transaction is successfully completed!": "交易顺利完成！",
    "Trending Products": "热门产品",
    "Trending products": "热门产品",
    "Trending products of ecommerce": "电商热门产品",
    "Type": "类型",
    "Type your message...": "输入您的消息...",
    "UPI ID": "统一识别​​码",
    "URL": "网址",
    "Unable to set debug mode. No APP_DEBUG variable was found in the .env file.": "无法设置调试模式。在 .env 文件中找不到 APP_DEBUG 变量。",
    "Unit Price": "单价",
    "Unknown": "未知",
    "Unsubscribe to newsletter successfully": "成功取消订阅新闻通讯",
    "Up to 15% discount on your first subscribe": "首次订阅最高可享 15#% 折扣",
    "Update": "更新",
    "Update :name": "Update :name",
    "Update cart successfully!": "更新购物车成功！",
    "Update profile": "更新个人信息",
    "Update profile successfully!": "更新个人资料成功！",
    "Update return order status to: :status": "Update return order status to: :status",
    "Update successfully!": "更新成功！",
    "Update withdrawal request #:id": "更新提款请求#:id",
    "Updated avatar successfully!": "头像更新成功！",
    "Updated registration info successfully!": "注册信息更新成功！",
    "Upload": "上传",
    "Upload Service Account JSON File": "上传服务帐户 JSON 文件",
    "Upload photos": "上传照片",
    "Uploaded Certificate": "已上传证书",
    "Uploaded Government ID": "上传的政府身份证件",
    "Uploaded proof successfully": "证明上传成功",
    "Use this address as default.": "使用此地址作为默认地址。",
    "Using A Promo Code?": "使用促销代码？",
    "Using coupon code": "使用优惠券代码",
    "Validation Fail!": "验证失败！",
    "Variables": "变量",
    "Vendor": "小贩",
    "Vendor Dashboard": "供应商仪表板",
    "Vendor Store Layout": "供应商商店布局",
    "Vendor account is not verified.": "供应商帐户未经过验证。",
    "Vendor:": "小贩：",
    "Vertical": "垂直的",
    "View": "看法",
    "View All": "查看全部",
    "View Certificate": "查看证书",
    "View Full Orders": "查看完整订单",
    "View Full Products": "查看完整产品",
    "View Government ID": "查看政府身份证件",
    "View Receipt:": "查看收据：",
    "View all results": "查看所有结果",
    "View cart": "查看购物车",
    "View full details": "查看完整详细信息",
    "View map": "查看地图",
    "View withdrawal request #:id": "查看提款请求#:id",
    "View your ads.txt here: :url": "View your ads.txt here: :url",
    "View your store": "查看您的商店",
    "View your store <a href=\":url\">here</a>": "<a href=\":url\">此处</a>查看您的商店",
    "Viewing message #:id": "查看消息#:id",
    "Views": "意见",
    "Visit Store": "访问商店",
    "Waiting for approval": "等待批准",
    "Waiting for your review": "等待您的审核",
    "Warning color": "警告色",
    "Warning: This product is on backorder and may take longer to ship.": "警告：该产品缺货，可能需要更长的时间才能发货。",
    "We found :total items for you!": "We found :total items for you!",
    "We have :total vendors now": "We have :total vendors now",
    "We have sent you an email to verify your email. Please check and confirm your email address!": "我们已向您发送了一封电子邮件以验证您的电子邮件。请检查并确认您的电子邮件地址！",
    "We sent you another confirmation email. You should receive it shortly.": "我们向您发送了另一封确认电子邮件。您应该很快就会收到它。",
    "We will send you an email to confirm your account deletion. Once you confirm, your account will be deleted permanently.": "我们将向您发送一封电子邮件以确认您的帐户删除。一旦您确认，您的帐户将被永久删除。",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "When enabled, shortcode content will be loaded sequentially as the page loads, rather than all at once. This can help improve page load times.": "启用后，短代码内容将在页面加载时按顺序加载，而不是一次性加载。这有助于缩短页面加载时间。",
    "Widget display blog categories": "小部件显示博客类别",
    "Widget display featured brands": "Widget展示特色品牌",
    "Widget display featured products": "Widget展示特色产品",
    "Widget display mobile apps links.": "小部件显示移动应用程序链接。",
    "Widget display product categories": "Widget展示产品类别",
    "Widget display site information": "Widget显示站点信息",
    "Widgets at the bottom of the page.": "页面底部的小部件。",
    "Widgets in footer of page": "页面页脚中的小部件",
    "Widgets in the product page": "产品页面中的小部件",
    "Width": "宽度",
    "Wishlist": "愿望清单",
    "With Ads": "有广告",
    "With categories & 2 Ads": "有类别和 2 个广告",
    "Withdrawal images": "提款图像",
    "Withdrawal request": "提款请求",
    "Withdrawals": "提款",
    "Working Hours": "工作时间",
    "Working hours": "工作时间",
    "Write your message here": "在这里写下您的留言",
    "Write your review": "写下您的评论",
    "X (Twitter)": "X（推特）",
    "Yes": "是的",
    "Yes, turn off": "是的，关闭",
    "You can change it <a href=\":link\">here</a>": "您可以在<a href=\":link\">此处</a>进行更改",
    "You can create your app in :link": "You can create your app in :link",
    "You can get fan page ID using this site :link": "You can get fan page ID using this site :link",
    "You can now download it by clicking the links below": "您现在可以点击下面的链接下载它",
    "You can only add products from the same store to the cart.": "您只能将同一商店的产品添加到购物车。",
    "You can upload the following file types: jpg, jpeg, png, pdf and max file size is 2MB.": "您可以上传以下文件类型：jpg、jpeg、png、pdf，最大文件大小为 2MB。",
    "You can upload up to :total photos, each photo maximum size is :max MB.": "You can upload up to :total photos, each photo maximum size is :max MB.",
    "You can upload up to :total photos, each photo maximum size is :max kilobytes": "You can upload up to :total photos, each photo maximum size is :max kilobytes",
    "You cannot send a message to your own store.": "您无法向自己的商店发送消息。",
    "You do not have any products to review yet. Just shopping!": "您还没有任何产品可供评价。只是购物！",
    "You have :total product(s) but no orders yet": "You have :total product(s) but no orders yet",
    "You have a coupon code?": "您有优惠券代码吗？",
    "You have created a payment #:charge_id via :channel :time : :amount": "You have created a payment #:charge_id via :channel :time : :amount",
    "You have money!": "你有钱！",
    "You have not added any addresses yet.": "您还没有添加任何地址。",
    "You have not placed any order return requests yet.": "您尚未提出任何订单退货请求。",
    "You have not placed any orders yet.": "您还没有下任何订单。",
    "You have not purchased any digital products yet.": "您还没有购买任何数码产品。",
    "You have not reviewed any products yet.": "您还没有评论过任何产品。",
    "You have recovered from previous orders!": "您已从之前的订单中恢复过来！",
    "You have reviewed this product already!": "您已经评论过该产品！",
    "You have uploaded a copy of your payment proof.": "您已上传付款证明的副本。",
    "You may also like": "你也许也喜欢",
    "You must agree to the terms and conditions and privacy policy.": "您必须同意条款和条件以及隐私政策。",
    "You need to add :quantity more items to place your order.": "You need to add :quantity more items to place your order. ",
    "You received a payment. Thanks for selling on our site!": "您收到了付款。感谢您在我们的网站上销售！",
    "You successfully confirmed your email address.": "您已成功确认您的电子邮件地址。",
    "You will be redirected to :name to complete the payment.": "You will be redirected to :name to complete the payment.",
    "You will receive money through the information below": "您将通过以下信息收到款项",
    "YouTube URL": "YouTube 网址",
    "YouTube video": "Youtube 视频",
    "YouTube, Vimeo, TikTok, ...": "YouTube、Vimeo、TikTok、...",
    "Your Address": "您的地址",
    "Your Cart": "您的购物车",
    "Your Email": "你的邮件",
    "Your Google Adsense ads.txt": "您的 Google Adsense ads.txt",
    "Your Name": "你的名字",
    "Your Phone": "你的电话",
    "Your Wishlist": "您的愿望清单",
    "Your account has been locked, please contact the administrator.": "您的账户已被锁定，请联系管理员。",
    "Your asset files have been published successfully.": "您的资产文件已成功发布。",
    "Your cart is empty": "您的购物车是空的",
    "Your cart is empty!": "您的购物车是空的！",
    "Your compare list is empty": "您的比较列表为空",
    "Your email": "您的电子邮件",
    "Your email address": "您的电子邮件地址",
    "Your email address will not be published. Required fields are marked *": "您的电子邮件地址不会被公开。必填字段已标记为 *",
    "Your email does not exist in the system or you have unsubscribed already!": "您的电子邮件在系统中不存在或者您已经取消订阅！",
    "Your email is in blacklist. Please use another email address.": "您的电子邮件已在黑名单中。请使用其他电子邮件地址。",
    "Your full name": "你的全名",
    "Your message contains blacklist words: \":words\".": "您的消息包含黑名单词：“:words”。",
    "Your name": "你的名字",
    "Your order is successfully placed": "您的订单已成功下达",
    "Your personal data will be used to support your experience throughout this website, to manage access to your account.": "您的个人数据将用于支持您在本网站上的体验，并管理对您帐户的访问。",
    "Your rating:": "你的评分：",
    "Your shopping cart has digital product(s), so you need to sign in to continue!": "您的购物车中有数字产品，因此您需要登录才能继续！",
    "Your system has been cleaned up successfully.": "您的系统已成功清理。",
    "Your wishlist list is empty": "您的愿望清单为空",
    "Zip code": "邮政编码",
    "Zipcode": "邮政编码",
    "billion": "十亿",
    "categories": "类别",
    "centimeters": "厘米",
    "days": "天",
    "e.g: Follow us on social network": "例如：在社交网络上关注我们",
    "error": "错误",
    "for all orders": "对于所有订单",
    "for all product in collection :collections": "for all product in collection :collections",
    "for all products in category :categories": "for all products in category :categories",
    "for all products in collection :collections": "for all products in collection :collections",
    "for all products in order": "对于所有订单产品",
    "for customer(s) :customers": "for customer(s) :customers",
    "for order with amount from :price": "for order with amount from :price",
    "for product variant(s) :variants": "for product variant(s) :variants",
    "for product(s) :products": "for product(s) :products",
    "grams": "克",
    "here": "这里",
    "hours": "小时",
    "iOS app URL": "iOS 应用程序网址",
    "iOS app image": "iOS 应用程序图像",
    "kilograms": "公斤",
    "limited to use coupon code per customer. This coupon can only be used once per customer!": "每位客户仅限使用优惠券代码。此优惠券每位顾客只能使用一次！",
    "meters": "米",
    "million": "百万",
    "mins": "分钟",
    "sec": "秒",
    "tags": "标签",
    "when shipping fee less than or equal :amount": "when shipping fee less than or equal :amount",
    "✅ Purchased :time": "✅ Purchased :time"
}
